覺唔覺英文讀中文拼音嘅人好做作？

例如油麻地 Yau Ma Tei
點解要讀做休媽地？
人名又係，張智霖要讀做槍芝Lam
你話比外國人識睇住黎讀都算
但明明香港人識講廣東話，點解要用外國accent去讀自己名？
次次上堂比Prof嗌我名都覺得尷尬